中階手機建議

想出部中階機 大陸機不了 平時影下相影下野食 selfie下 旅行會帶相機
各位有咩建議 新出同就出都可以 最好3000以下

iphone 7

Sony Xperia 10 建議零售價：$2,499
Sony Xperia 10 Plus 建議零售價：$2,999

Nokia 7 plus / 7.1 / 8.1

nokia 7,8 etc.

XR

3千呀

其實咁多部有咩分別

黎緊係咪仲有部會出？

songly個部好似係入門黎

前排聽見有部3鏡頭 影相勁過s10

iPhone 7

Sony中階

xperia 1 應賣6至7千

CPU: 8.1 > 7p > 7.1
Camera: 8.1 > 7p > 7.1
Screen size: 8.1 > 7p > 7.1
Battery: 7p > 8.1 > 7.1
Price: 8.1 > 7p > 7.1

Nokia x7
羊1399

xz 2 premium 得2799

影相靚嗎

Nokia 8.1
Sony Xperia 10 Plus

係真唔係呀